<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="hello_world">привет мир!</string>
  <string name="privacy_policy">политка приватности</string>
  /home/n/idea-IU-193.6494.35/jbr/bin/java
  -javaagent:/home/n/idea-IU-193.6494.35/lib/idea_rt.jar=41569:/home/n/idea-IU-193.6494.35/bin
  -Dfile.encoding=UTF-8 -classpath
  /home/n/IdeaProjects/ktor-samples/app/Coroutine/build/classes/kotlin/main:/home/n/.gradle/caches/modules-2/files-2.1/org.jetbrains.kotlin/kotlin-stdlib-jdk8/1.3.31/21edc5a6b2e39bc4dc2860346fd778e27503d6cb/kotlin-stdlib-jdk8-1.3.31.jar:/home/n/.gradle/caches/modules-2/files-2.1/org.jetbrains.kotlinx/kotlinx-coroutines-core/1.3.2/c14f0ab931be503b44a600693df8b3f67b0af0f3/kotlinx-coroutines-core-1.3.2.jar:/home/n/.gradle/caches/modules-2/files-2.1/org.jetbrains.kotlin/kotlin-stdlib-jdk7/1.3.31/e652770b6416c6d85934086899ffed3eccd35813/kotlin-stdlib-jdk7-1.3.31.jar:/home/n/.gradle/caches/modules-2/files-2.1/org.jetbrains.kotlin/kotlin-stdlib/1.3.50/b529d1738c7e98bbfa36a4134039528f2ce78ebf/kotlin-stdlib-1.3.50.jar:/home/n/.gradle/caches/modules-2/files-2.1/org.jetbrains.kotlin/kotlin-stdlib-common/1.3.50/3d9cd3e1bc7b92e95f43d45be3bfbcf38e36ab87/kotlin-stdlib-common-1.3.50.jar:/home/n/.gradle/caches/modules-2/files-2.1/org.jetbrains/annotations/13.0/919f0dfe192fb4e063e7dacadee7f8bb9a2672a9/annotations-13.0.jar
  AdKt
  <string name="book1title"> про Gacha Life</string>
  <string name="book_1_title"> Гардероб </string>
  <string name="book_2_title"> Режимы игры </string>
  <string name="book_3_title"> Основные кнопки </string>
  <string name="book_4_title"> Gacha Life: режим жизни </string>
  <string name="book_5_title"> Gacha Life: Руководство по персонажам </string>
  <string name="book_6_title"> Gacha Life: Парк персонажей </string>
  <string name="book_7_title"> Gacha Life: Городские персонажи (башни) - родной город </string>
  <string name="book_8_title"> Gacha Life: школьные персонажи </string>
  <string name="book_9_title"> Gacha Life : персонажи школьного сада </string>
  <string name="book_10_title"> Gacha Life: Школа персонажей западного крыла </string>
  <string name="book_11_title"> Gacha Life : школьные персонажи на крыше </string>
  <string name="book_12_title"> Gacha Life: персонажи в городе </string>
  <string name="book_13_title"> Gacha Life : персонажи станций </string>
  <string name="book_14_title"> Gacha Life : Пляжные персонажи </string>
  <string name="book_15_title"> Gacha Life : Пустынные персонажи </string>
  <string name="book_16_title"> Gacha Life: Как создать серию по игре </string>
  <string name="book_17_title"> Gacha Life : секреты игры </string>

  <string name="book1body">
  \nСоздатель Gacha Жизнь Lunime , которая выпустила ряд аниме-стиль игры. Когда вы впервые войдете в игру, вас встретит кот, который сообщит вам, что в игре много интересного. Игра понравится любителям аниме и тем, кто хочет создать собственный фильм или сериал.
  \n
  \nПервое место, на которое попадает игрок, - это главный экран. Отсюда начинается приключение в мире Гача . В правой части окна находятся стандартные символы, по которым игроку предлагается путешествовать. Также рядом с клетками героя есть кнопка Слоты. Нажав на него, игрок найдет 2 вкладки: Select - выбрать дополнительного персонажа и Switct - переместить выбранного героя на главную панель в главном окне. В слотах много героев, в которых вы можете играть в режиме Life.
  \n
  \n </string>
  <string name="book_1_body">
  \nНа правой стороне экрана расположены кнопки, позволяющие изменить внешний вид героя и сделать его уникальным. Меню называется Dress Up (одежда):
  \nПресеты (набор) - здесь вы можете выбрать 1 из множества различных символов. Именно этого героя ты оденешь.
  \nТело - здесь вы можете выбрать пол Пол героя (мужской или женский), цвет кожи (Skin), позу, цвет подарков.
  \nВолосы (голова) - здесь вы можете не только изменить прическу персонажа, но и изменить челку, выбрать, как будут выглядеть отдельные детали прически, цвет волос.
  \nЛицо - во многих похожих играх вы можете выбрать только стандартное выражение лица, но здесь каждая часть лица выбирается отдельно (форма рта, носа, глаз, бровей, цвет глаз, форма зрачка). Здесь вы также можете выбрать украшения (татуировки, блестки и их цветовое решение).
  \nОдежда (одежда) - все просто, подбираются детали гардероба и их цвета.
  \nДругое - здесь можно выбрать аксессуары для персонажа (головной убор, шарф, очки и маски для лица, сумки и рюкзаки, крылья).
  \nРеквизит (props) - здесь игрок сам выберет, что будет в руках героя (зонт, щит, меч, алмаз). Выбор из атрибутов является довольно большим .
  \nПрофиль - здесь вы пишете имя героя, записываете его любимые предметы, особенности и прочее.
  \n </string>
  <string name="book_2_body"> Внизу главного экрана есть несколько кнопок с выбором режимов игры:
  \n
  \nДомой - домашний экран, с которого вы можете перейти к другим действиям игры. Здесь вы также можете изменить героя, выбрать его внешность.
  \n
  \nStudio - самый интересный игровой режим, созданный для творческих личностей. В студии любители милых аниме-персонажей могут создавать мультфильмы и анимацию, используя предложенные инструменты. Собственно, благодаря этому режиму игра очень популярна.
  \n
  \nGacha - режим, присутствующий во всех играх Gacha . В этой версии это дары разных раритетов, которые можно дарить персонажам в режиме жизни. Подарки дарят NPC (герои искусственного интеллекта, которых персонаж встречает в режиме Life). Вы можете купить 1 товар или сразу 10.
  \n
  \nМини игры. Их 8, каждая игра дает возможность зарабатывать кристаллы для покупки подарков:
  \n
  \nМатематика Ичи - здесь нужно на время решить математические примеры.
  \n
  \nBecks Festival - игроку придется бегать с правой стороны экрана влево, чтобы поймать куриные наггетсы. Чем больше вы ловите, тем больше кристаллов вы зарабатываете.
  \n
  \nУтки и уклонения - режим похож на Фестиваль Бекса , но здесь вам не нужно ловить предметы, а вам нужно увернуться от них.
  \n
  \nPhantom Remix - здесь вам нужно нажать на определенный момент времени, чтобы получить нужный звук. Активность легко пройти, но разработчики были очень удивлены звуками в момент попадания в нужные ноты. Дело в том, что Phantom является популярным персонажем Lunime , и поклонники компании ожидали от него, так как от диджея немного другое. Но то, что у нас есть, у нас есть.
  \n
  \nНарвальное небо - это морское млекопитающее семейства китообразных. Что это делает на небесах? Все вопросы к создателям. Девушка на нарвале летит по небу и собирает звезды, но чтобы собрать больше кристаллов, необходимо увернуться от полумесяцев.
  \n
  \nKiller Китовый фонтан - шары падают с неба, и игрок не должен позволять им падать в море. Кит должен перемещаться по экрану, чтобы он отталкивал шары.
  \n
  \nRhythm Peak party - настоящий ритм - игра. Вот одна бесконечная песня. Задача состоит в том, чтобы не допустить пересечения заметок нижней полосой на экране.
  \n
  \nКролики - здесь кролики показывают морды из норок, чтобы набрать больше очков и заработать кристаллы, нужно успеть нажать на любопытную морду.
  \n
  \nОдним словом, все мини-игры здесь очень похожи. Через некоторое время вам может стать немного скучно. Но кристаллы для подарков надо зарабатывать.
  \n
  \n </string>
  <string name="book_3_body"> Домашний экран:
  \n
  \nBG - выбор фона на главном экране.
  \nМасштаб - приближается к персонажу.
  \nСкрыть - скрывает кнопки на экране; чтобы вернуться, коснитесь дисплея.
  \nПодарки - просмотр видео на кристаллы. Вы можете смотреть 1 видео в день.
  \nSkit Maker - здесь вы можете создать фон и характер для заставки телефона.
  \n
  \nСтудийный режим:
  \n
  \nBG - выбирает фон для клипов. В игре более 500 фонов.
  \nРеквизит - открывает список объектов, с которыми вы можете взаимодействовать на рабочем поле.
  \nЧат - это окно разговоров для героев. Вы можете дать персонажу имя или эмоцию.
  \nSeves - функция для сохранения фрагмента.
  \n
  \n </string>
  <string name="book_4_body">
  \nЕсть несколько локаций, где игрок будет водить своего персонажа, общаться с объектами искусственного интеллекта (NPS). Чем дольше вы разговариваете с ним, тем выше становится уровень его дружбы с вами. На 4 уровне персонаж сможет задавать вопросы от NPC. Таким образом, игрок сможет немного узнать о персонаже. Если вы сравните все разговоры, вы можете проследить сюжетную линию. История копирует еще одну игру разработчика, по сути, все персонажи, которые находятся в Life, бродят из одной игры в другую.
  \n
  \nНа уровне 4 вы можете ответить хорошо прорисованному роботу. На карте 11 регионов:
  \n
  \nКрыша это крыша. У вас будут герои путешествовать по школьной крыше.
  \nПарк - это парк. Здесь вы можете подружиться с несколькими неигровыми персонажами, погулять по зеленым улицам.
  \nШкола - это школа, есть несколько интересных запрограммированных персонажей, которые с удовольствием подружатся с вами.
  \nГород - башня.
  \nГород есть город.
  \nВокзал - вокзал.
  \nПляж - это пляж.
  \nСнег есть снег. Своего рода снежный остров с Зимой и Дедом Морозом.
  \nПустыня это пустыня.
  \nБамбук - бамбуковая роща.
  \nЖуткий жуткий, на самом деле, это кладбище, и именно на нем вы можете найти секретного персонажа, но об этом позже.
  \n
  \nОдним словом, ничего выдающегося: вы просто гуляете и осматриваетесь, периодически разговаривая с компьютерными персонажами. При каждом разговоре расходуется выносливость - выносливость (энергия), которая восстанавливается в Гаче . И для последнего нужны кристаллы, которые необходимо добывать в мини-играх.
  \n
  \n </string>
  <string name="book_5_body">
  \nЖизнь включает в себя более ста различных персонажей, каждый из которых имеет свою уникальную индивидуальность, предпочтения, любимую еду и так далее. Чтобы узнать больше о конкретном персонаже, вы должны сначала поговорить с ним. Разговор даст вам некоторую основную информацию о человеке, а также повысит ваш уровень дружбы - у каждого персонажа есть примерно шесть разных строк диалога. Обратите внимание, что для разговора с персонажем потребуется две единицы выносливости (энергии).
  \n
  \nКак только вы достигли уровня дружбы 2, вам станет доступно задавать персонажу различные вопросы. Есть 10 вопросов, которые ваш герой NPC будет задавать в случайном порядке. Однако вопросы могут повторяться. К сожалению, игрок не может контролировать этот процесс. Задавая вопросы, вы получите полную информацию о персонажах: любимая еда, животные, вещи, которых они боятся, и многое другое. Вся эта информация может быть использована в викторине.
  \n
  \nНа 3-м уровне дружбы станет доступна функция дарить подарки. При дарении вы потратите 5 единиц выносливости.
  \nНа уровне дружбы 10 персонаж NPC задаст вам вопросы о том, что он любит, что ему не нравится. Отвечая на вопросы, вы повышаете уровень своего персонажа.
  \n
  \nПоскольку игра полностью на английском языке, мы перевели для вас все особенности персонажей, которых вы встречаете.
  \n
  \n </string>
  <string name="book_6_body">
  \nИмя героя
  \nЕго предпочтения
  \nEzra
  \nЕму нравится, что у него красные глаза, потому что это делает его особенным. Эзре нравится запах дождя и поездок на метро, ​​которые его успокаивают. Он любит Японию и суши. Эзре нравятся черные полосы в его волосах. Он родился в розовой больнице. Идол - пианист Ланг Ланг . Лучший друг Кая. Он начинающий пианист и учит Моцарта.
  \nAlexa
  \nОна любит играть в теннис и скрипку. У Алексы есть щенок по кличке Пеппер. Работа ее мечты - та работа, которая позволит ей читать весь день. Она могла пить латте весь день. Ее любимая группа - Fam и Pals. Ее любимое шоу - Anatomy of Red. Она левша. Любимый сезон является осенью . Она является на самом деле брюнетка .
  \nЛадо
  \nОна кошка, поэтому она любит играть с клубками пряжи, любит фолить и просто бесцельно ходить. Он не любит, когда его тянут за хвост. Имеет коллекцию из 22 булочек. Она может видеть в темноте, но боится вампиров, призраков и ведьм. Он не любит острую пищу. На Рождество ей подарили игрушечную машинку.
  \nпохлопывание
  \nЕго любимый вид спорта - футбол. Он любит виноград и вареные яйца, шоколадное мороженое и ледяной чай с десертом. Любимое живое существо - акула. Любимая планета - Венера. Он любит рок-н-ролл. Мой любимый школьный предмет - история .
  \n
  \n </string>
  <string name="book_7_body">
  \nИмя героя
  \nЕго предпочтения
  \nЛуни
  \nУ Луни большая коллекция аниме-фигурок, и он их очень любит. Любимый цвет - синий. Любимое живое существо - утки. Он любит козырьки и создает искусство с помощью компьютерной мыши. День рождения 23 апреля. Это главный герой одной из игр Lunime .
  \nSenpaibuns
  \nОна волшебница с силой интересного сна. Утверждает, что пух в ее ушах - это облака. Любимое животное - нарвал. Некоторые принимают ее за девочку - кошку или лису. Лучшие друзья - Ладо и Радио. Собирает мягкие игрушки. Любимая еда - суши. Увлечения - рисование . Боясь из swimming.Favorite цвета является розовым .
  \nLemo
  \nЛюбимый цвет - зеленый. Ладо раздражает ее. Она постоянно хочет спать, потому что у нее низкое кровяное давление. Супер мышление - это способность хорошо слушать. Он не любит тех, кто громко говорит и стреляет (вообще не терпит громких звуков). Любит ночь и гуляет ночью. Очень боюсь привидений. Он любит компьютерные игры .
  \nЮни
  \nОн любит смотреть радугу, слушать забавную музыку, любит милые вещи. Любимая ягода - вишня. Любит разные сладости. Мое любимое хобби - гадание. Имеет лук, который она получила в подарок от друга. Лучший друг Лемо . Uni полон энергии и всегда куда-то спешит.
  \n
  \n </string>
  <string name="book_8_body">
  \nИмя героя
  \nЕго предпочтения
  \nтуманный
  \nВладеет 4 языками. Он носит туфли 7-го размера, которые немного маленькие. Любимое животное - дельфин, потому что они очень умные. После школы она работает в школьной библиотеке. И если вы не подпишете свое эссе, вы потеряете 10 баллов. Он всегда говорит, что солнце садится к северо-западу от школы. Мисти отличница, но не любит историю. У нее черный пояс каратэ. Мисти является членом студенческого совета, математической команды и академического клуба.
  \nFuuKuma
  \nОна зайчик. Любимая еда - тако чалупас . Ее глаза могут менять цвет с коричневого на розовый. Любимый вкус - вкус вишнево-ванильного мороженого. Весы. Любимый праздник - Хэллоуин. Подрга - Сенпайбун . Любимая компьютерная игра - Bioshock 2. Любит пастельные тона. Джон Джон - ее любимое аниме.
  \nМедсестра удачи
  \nОна пошла в колледж и пять лет училась на медсестру. У нее 6 кошек. Она считает, что медовая вода - лучшее лекарство от боли в горле. Она была счастлива, когда выиграла 100 драгоценных камней в лотерее. Любимая еда - суши. Страсть - смотреть канал GachaTube . Хочет посетить Филиппины. Если вы больны, вы можете отсутствовать в школе только в течение 3 дней. По истечении этого срока вам понадобится медицинская справка.
  \nMr.Principal
  \nЭто директор школы, который любит пить кофе. У него есть свое парковочное место. Он был директором в течение 13 лет! У него есть 2 сына, которые вырастут в великих людей (по его мнению). Он считает, что все ученики должны посещать школу ежедневно в течение 2 лет. Любимая компьютерная игра - основы Уолдо. Любимый завтрак - пончики. Любимое животное - черепаха, потому что там очень тихо. У него нет любимого телешоу, потому что он очень занятой человек. Любит читать. Он считает, что книга является основным источником знаний.
  \nТрой
  \nОн играет разыгрывающим. На Трое футболка, которую он забрал у друга, но его реальное число - 7. Его баскетбольное прозвище - Дриббл, потому что он мастерски владеет мячом. Его лучший друг - его собака Болт. Его любимое животное - гепард, потому что оно очень быстрое. Собирает баскетбольную обувь. В его коллекции уже 11 пар. По официальным данным, баскетбольное кольцо высотой 10 футов. Капитан его команды - Кагари . Его любимый школьный предмет - математика.
  \n </string>
  <string name="book_9_body">
  \nИмя героя
  \nЕго предпочтения
  \nMidori
  \nОна любит есть фрукты. Мидори не умеет плавать. Боятся высоты и насекомых. Она не очень хорошо играет в теннис. Ее любимая еда - улитки. Любимый напиток - фруктовый сок. Она любит читать и любит маленькие шляпы. Её величайшее желание - уметь летать.
  \nЛили
  \nОна наполовину гау , и хотела бы получить от вас несколько похлопываний по голове. Гдом - ее старший брат, но она не знает, где он сейчас. Лучший друг Муу . Она думает, что Муу очень милая, хотя большинство людей считают ее страшной. Заветное желание - вызвать Герсона из ее любимого шоу. Любимый цветок - это лилия. Люблю рисовать по ночам. Любит играть в покемонов , а ее любимый покемон - Sketchup . Любимый цвет - голубой. У ее брата всегда была «пыльца на ноге». Лили была родилась в ноябре 7.
  \nМоу
  \nОна любит Нгока и Кэт. Он всегда носит острые предметы в карманах. Она может очень быстро вилять хвостом, а точнее, 1000 раз в минуту. Мое мнение таково, что все должны спать регулярно. Любит играть в видеоигры и петь. Она любит бросать монеты в людей и притворяться Наруто. Он любит высмеивать людей. У нее очень мягкие уши.
  \nKat
  \nКэт любит петь, но она очень стеснительная. Она может использовать свой скрытый правый глаз, чтобы превратиться в волшебную девушку. Кэт любит ночное время, потому что у нее больше времени для рисования. Она привыкла делать все свое цифровое искусство с помощью мыши. Кэт любит нгок - они лучшие друзья. Любимый цвет - синий. Она любит играть во многие ритмичные игры, такие как Osuuuu ! Ее мечта - стать великой художницей и волшебницей. ЦУ - ее кошачий компаньон. Кэт любит все свои плюшевые игрушки, особенно хомяка.
  \nНгок
  \nЕй не нравится математика, потому что она думает, что это слишком сложно, но ей нравится английский. Однажды Нгок спал 15 часов. Она действительно любит спать. У нее всего два режима: либо спать весь день, либо вообще не спать. Нгок любит смотреть Наруто с Мо и притворяться ниндзя. Она любит говорить по-вьетнамски. Она любит рисовать. Нгок считает, что у нее самые красивые волосы. Она рисовала бывших три раза. Она любит всех животных, но больше всего она любит собак.
  \nSelena
  \nОна была обычной ученицей, пока не стала волшебницей. Ее любимая еда - пицца, потому что она дает ей много энергии. Она должна быть дома к девяти вечера, даже если она спасет мир . Близнецы . Говорящий кот дал ей магические силы. Она может летать за 1 час до того, как устанет. Любимый цвет - синий. На трансформацию уходит 30 секунд. Она должна коснуться своего волшебного ожерелья, чтобы превратиться в волшебницу.
  \nProf.Gacha
  \nУран является секретным ингредиентом для приготовления эликсира. Все его варианты потрясены, а не смешаны. Луна Гача была создана Луни . Обучение - это работа его мечты. Он остается в школе до 6 часов вечера, хотя его занятия заканчиваются в 3 часа дня. Если вы пьете из бутылки, которую он держит в руке, вы превратитесь в лягушку. По крайней мере, он так утверждает. Любимая еда - шпинат. Однажды он получил награду за то, что был самым умным учителем в школе. Гача уверен, что однажды он изобретет машину времени. Его любимая мышь - Эйнштейн .
  \n </string>
  <string name="book_10_body">
  \nИмя героя
  \nЕго предпочтения
  \nДворник Боб
  \nДля Боба нет ничего хуже, чем отключить засоренный туалет. Уборщик Боб из Италии. Он готовит нового уборщика по имени Авель, который займет его место после выхода на пенсию. Первое, что делает уборщик Боб, когда возвращается домой, это надевает пижаму. Комбинация для шкафчика в его секретном хранилище - 21-7-32. У него есть 10 разных пар чистящих перчаток в кладовой. Его мечта - стать поваром, но он скрывает это от директора. Он думает, что его усы предают его итальянское происхождение. Любимым архитектурным памятником является Пизанская башня. Любимая еда - спагетти .
  \nГабриэлла
  \nЕй бы понравилось, если бы веселый сезон длился весь год, а не только зимой. Ее команда поддержки состоит из 11 девушек. Она любит смотреть Олимпиаду по телевизору. Ей нужно 30 минут, чтобы сделать прическу. Летом она проводит много времени на пляже. Она влюблена в мальчика, который является членом баскетбольной команды. Ее любимый фрукт - вишня, и она любит обижать. Талисманом ее школьной команды является дикий кот. Она была уже в в поддержку группы в течение 3 -х лет .
  \nХлоя
  \nGacha de Plum - это название духов Хлои. Любимый цвет - зеленый. Хлоя не замужем. Она рассталась со своим парнем, потому что он слишком много занимается спортом. Она ненавидит занятия в тренажерном зале, потому что она не любит потеть. Её семья владеет банком. Естественный цвет волос Хлоя коричневый. Любимое животное - это кошка. Вода - ее любимый напиток, и она действительно ненавидит газировку. Она побывала в Америке некоторое время назад, и это было удивительно.
  \n </string>
  <string name="book_11_body"> Имя героя
  \nЕго предпочтения
  \nНикки Нии
  \nЕе любимый вкус пузырчатого чая - Таро. Его антенны не имеют реальной силы, кроме как менять настроение. Она хотела бы знать больше терминов, так как она все еще изучает язык, на котором говорят на этой планете. У нее мягкий, нежный голос. Она очень энергичная. Никки любит пижаму, потому что такая одежда запрещена на ее планете. Она боится грома и громких, внезапных звуков. Тем не менее, она не возражает против громкой музыки, когда она выступает на сцене. Никки обладает невероятной способностью превращать любой предмет в музыку, просто указывая на него.
  \nFlashyklau
  \nОна была ангелом на небесах, но не хочет раскрывать, почему она сейчас на Земле. Она колдунья. Любимый десерт - печенье. Она окрашивает кончики своих волос в синий цвет. Ее кошку зовут Эрза. Любимый цвет - розовый. У нее есть волшебный домашний спутник - розовая лиса по имени Люмина. Она любит горячие воздушные шары . Она любит апельсиновый сок .
  \nJoel
  \nЕго любимые игровые жанры - MMO и ISEKAI, что по-японски означает «другой мир», потому что он просто любит играть в игры, происходящие в мире фантазий. Джоэл любит пастельные тона, особенно розовый, черный и белый. Он был уродлив, когда был ребенком, и из-за этого его часто запугивали. Джоэл любит смотреть трансляции на Twitch и общаться в чате, пока он играет в игры или рисует. Он постоянно носит свитера. Дата рождения - 30 ноября. Джоэл любит зиму, потому что он может с комфортом сидеть в одеяле и смотреть аниме весь день. Он создал ЦК, Химэ-сама и Рокстархан .
  \nSpongey
  \nОна любит отдыхать с чашкой чая. Любой может присоединиться к ее гарему, если только он красив. Ее любимый цвет - розовый, хотя она носит фиолетовое платье. Любимое животное - это кошка. Она просто хочет кого-то любить. Никогда не танцуйте с вилкой и ножом, когда он рядом. Ее кошку зовут Ангел. Ее шкаф полон платьев от Лолиты.
  \n </string>
  <string name="book_12_body">
  \nИмя героя
  \nЕго предпочтения
  \nPicc
  \nЛучший друг - Паук. Пикк утверждает, что одно из его любимых воспоминаний - быть с ней на сцене. Он скажет вам, что в музыкальной гамме есть 7 уникальных нот, и с их помощью вы можете сделать несколько приятных мелодий. Пикк и Паук являются частью группы под названием «бандиты». Его самый большой секрет в том, что он действительно любит романтическую мангу. Он просто не хочет, чтобы кто-нибудь узнал об этом. Кажется, что Пикк потерял свою гитару, когда он был маленьким, и Паукет нашел ее. Боюсь потерять голос. Цель - стать лучшим музыкантом в мире.
  \nPawket
  \nОна и Пикк входят в группу под названием «бандиты». Она мечтает стать самой большой поп-звездой в мире. Пикк - ее лучший друг, и она действительно любит его. Они оба еноты, хотя ее хвост немного короче, чем у Пикки . Она постоянно поет, потому что ей это нравится. В отличие от Пика , Паук не может играть на большинстве инструментов, но Калимба - ее любимый инструмент. Она считает, что иметь поклонников - лучшее в группе. Любимый цвет - розовый .
  \nSatsuna
  \nЕе любимое аниме - Луни на льду! Ее сила позволяет ей превращаться в дракона. Однако она использует его только в экстренных случаях. Он любит медовый чай. Она также владеет 20 копьями и утверждает, что не украла их. Любимая песня - «голова в облаках». Вей - ее сводный брат, но Сетцуна находит его очень раздражающим. Она действительно любит весну, потому что это лучшее время года для пикников. Однако весной здесь много пчел, и она их совсем не любит.
  \nЭмма
  \nОна любит цветы, особенно сирень, тюльпаны и розы. Кумиром является Купидон, потому что он распространяет любовь, как и она. Любимое животное - голубь, символ любви. Любимый праздник - День святого Валентина. Эмма имеет более 10 различных типов лент и любит их собирать. Любимый напиток - горячий шоколад, потому что он действительно греет. Она никогда не откажется от приглашения петь, потому что пение делает ее счастливой. Любимый цвет - розовый. Сердечный щит Эммы обладает особой силой, и это сила любви.
  \nFierin
  \nОн думает, что большие белые акулы очень крутые и хочет кататься на них. Но разочарован тем, что это просто невозможно сделать. Он любит Бекс и находит ее очень милой. Venti клубничный асаи с кокосовым молоком является его любимым напитком. Дайте ему один, и он будет счастлив весь день. Ему очень нравится Waffle Story 2, и ему удалось довести своего персонажа до 60-го уровня. Его самое ценное воспоминание - это день, когда он и Бекс стали друзьями. Его любимый цвет - небесно-голубой, хотя он не входит в его цветовую палитру.
  \nБекс
  \nОна любит создавать аниме. Initial P - ее любимое аниме. Она родилась в День святого Валентина. Бекс любит выпекать сладости для своих друзей. Она считает, что домашние животные очень милые, особенно ее кошка, Бабу. Она утверждает, что у Маклуни самые лучшие куриные грудки . Ее любимое время года - зима, потому что она любит согреваться после простуды. Любимый цвет - фиолетовый .
  \nКалеб
  \nЛюбимая еда - шоколадный пудинг. Калеб любит играть в рыбалку со своими друзьями. Он считает веснушки своей лучшей чертой. Калеб хочет стать фотографом, когда вырастет. Он считает, что лучшая часть игровой площадки - это шотландские скакалки и бары для обезьян. Когда-то у него была муравьиная ферма с 125 муравьями. Калеб любит бегать на улице, поэтому перемены - его любимая часть школы.
  \n </string>
  <string name="book_13_body"> Имя героя
  \nЕго предпочтения
  \nSquidi
  \nОн с Филиппин и попал в город на лодке. Его цель - сделать всех счастливыми. Он считает всех друзьями. Он получил шляпу от папы. Он встретил Луни, когда он был еще новичком на этой земле и спал в пруду со своими утками. Луни позволил ему остаться .
  \nXenos
  \nОн никогда не спит. У него есть карта сокровищ, 12 рыб и 3 яблока. Он считает, что радуга феноменальна. Любимая еда - тосты. Он считает, что вы должны преодолеть все .
  \nРэмбо Нян Китти
  \nЛюбимое аниме - Сейлор Мун. Он хочет стать Рэмбо, когда вырастет. Любимый фрукт - это апельсин. Секрет Наяна в том, что она на самом деле картошка, но она попросит вас не всем рассказывать. Она просто одинокий котенок, который ищет кого-то, кто будет держать ее за лапу. Имя ее оружия - Уизерспун. Она любит рассказывать плохие шутки.
  \nInxanity
  \nЕё любимое блюдо - курица карцу с кацу. Ее любимый праздник - Хэллоуин, потому что она рожает этот день. Она любит Рамуну . Иноха - ее сестра-близнец. Раньше она была редактором каналов YouTube . Ее прозвище - Чернила. Любимое аниме - My Neko Academia. Она любит пастельные тона.
  \n </string>
  <string name="book_14_body"> Имя героя
  \nЕго предпочтения
  \nБроуди
  \nОн любил смотреть на подсолнухи. Броди часто встает рано и идет на рыбалку с отцом. Мое любимое занятие - чтение. Однажды он поймал рыбу из бухты окуня. Он хочет иметь большой грузовик. Он всегда носит наушники и солнцезащитные очки, любит слушать музыку. Он любит путешествовать. Броди утверждает, что лобстер на вкус как курица.
  \nЛето
  \nОна всегда хотела пойти на пляж в Калифорнии. Она вегетарианка. Любимый напиток - латте с миндальным молоком. Она любит читать книги Джоан Роулинг. Летом хотел бы жениться на пляже. Саммер хотел бы знать, смотрели ли вы когда-нибудь видео Gacha Tube. Она любит смотреть анекдоты. Однажды она уснула у дантиста. Саммер любит играть в пляжный волейбол со своими друзьями .
  \nСэнди
  \nОна спрашивает, нравится ли ей ее верх? Любимый цвет - желтый. Сэнди считает, что знакомство с новыми людьми очень интересно, и ей нравится быть твоим другом. Эльза - любимый персонаж Сэнди из фильма Freeze. Она действительно любит фруктовый салат, но только если в нем есть ананас. Думает кофе сладости являются очень вкусными .
  \n </string>
  <string name="book_15_body"> Имя героя
  \nЕго предпочтения
  \nАли
  \nАли посоветует вам не выходить ночью, потому что это слишком опасно. У него есть любимая ящерица по имени Баба. Али скажет вам, что пирамиды были построены 10 миллионов лет назад. Он утверждает, что лучшие пещеры находятся на юго-востоке! Вы должны остерегаться змей в пустыне. Самое редкое сокровище, которое он нашел, - это древний свиток. Сфинкс - одна из самых примечательных достопримечательностей. Там не было не дождь здесь в этом году .
  \nHorus
  \nОн был странствующим кочевником, пока не стал философом. Имя его любимого верблюда Spits. Гор уже опубликовал 3 книги, и в настоящее время работает над новой. Он любит собирать окаменелости. Вы редко видите оазис в пустыне. Его шарф сделан из шерсти альпаки. Самым распространенным пустынным растением является кактус.
  \nDamian
  \nОн утверждает, что уклонение - самый важный навык для самурая. Он приехал сюда после пяти лет блуждания по Японии. Дамиан получил свой меч от своего учителя, который вскоре умер. Любимый цвет - красный. Он является экспертом в кендо, фехтовании и айкидо. Дамиан всегда будет выбирать ножницы в игре «камень, ножницы, бумага». Он не умеет плавать, и это его единственная слабость. Пока что он уничтожил много существ, но он никогда не мог причинить вред бабочке. У Дамиана никого нет в жизни. Нет семьи, нет друзей.
  \nKleopatra
  \nОна переняла правление у фараона, который раньше был царем. Клеопатра путешествует в карете только потому, что думает, что верблюды - для бедных. Она любит змей, хотя большинство людей их боятся. Он любит золото и кокосовый десерт. Клеопатра предупредит вас, чтобы быть осторожным при пересечении рек, они полны крокодилов. Строительство пирамиды занимает около 3 лет. Она ненавидит солнце, потому что считает его слишком ярким.
  \nЕсть еще много персонажей, но основной сюжет ваших приключений будет связан с этими героями. Их также можно найти в других играх компании Gacha .
  \n </string>
  <string name="book_16_body">
  \nКонечно, создание сериала или фильма на основе персонажей игры - это долгий и кропотливый процесс. Для начала вам необходимо установить приложения обработки видео на свой смартфон:
  \n
  \nСращивания.
  \nInShot .
  \nIMOVIE.
  \nЭнергетический директор.
  \nGo Pro Quik .
  \nВидео магазин.
  \nКин Мастер.
  \nПредлагаемые редакторы могут помочь не только создать видеопоследовательность и записать музыку, но и записать видео с экрана (что очень важно). Все приложения свободно доступны в Google Play и App Store.
  \n
  \nЗатем вам нужно перейти в режим Studio. Здесь вы должны выбрать персонажа, который будет главным героем. На правой стороне окна расположены кнопки с полным набором реквизита, поз. Кроме того, многие действия являются анимационными.
  \n
  \nЧтобы персонажи могли двигать руками и ногами, ходить, сражаться и многое другое, а не просто делать одно движение, вам нужно включить запись с экрана и исправить анимированный пол. Из этих поз вы можете сделать видеопоследовательность в редакторе.
  \n
  \nДиалог героев. В студии также есть кнопка чата, но она предназначена не для общения с другими игроками, а для общения между персонажами в комиксах или сериалах. Вы можете выбрать оригинальное облако для фразы. Все действия можно записать через видеоредактор.
  \n
  \nНа один кадр вы можете поместить несколько персонажей, также для каждого героя вы можете выбирать отдельные движения. Выбор поз в студии очень богат.
  \nКаждую позу в редакторе нужно вырезать отдельно, затем склеить повторяющимися движениями. Важно установить «плавные» переходы между кадрами, чтобы анимация не «дергалась». Аудио последовательность (одна или несколько) накладывается последней.
  \n
  \n </string>
  <string name="book_17_body">
  \nВ игре есть несколько секретных персонажей, с которыми очень интересно общаться. Найти их без особых подсказок крайне сложно. Поэтому мы расскажем вам о тех героях, которых нам удалось найти.
  \n
  \nКак найти Мо? Чтобы начать работу в режиме Life, вам нужно перейти в локацию Town - Hometown. Некоторые местоположения разделены на несколько небольших областей, которые не отображаются на главной карте. Далее вам нужно открыть карту города и перейти к локации Spooky. Первое место, где игрок приземляется в этой области, - область Spookyville . Тогда вам нужно идти до самого конца локации. Вы должны перейти на правую сторону. По дороге вы можете общаться с компьютерными анимированными персонажами.
  \n
  \nПоследняя остановка - ворота кладбища, где вас будет ждать Торн, вам обязательно нужно будет поговорить с ним (хотя он не скажет вам ничего интересного). Далее он откроет вам дорогу в другой населенный пункт с домом-призраком. У ворот героя встречается девушка СС (странное имя). Здесь нужно встать в круг перед ней. Общаться с ней не обязательно.
  \n
  \nСтоя по кругу, вы перенесетесь в полосатую комнату. На полу 5 кругов. Введите код здесь: 341552234.
  \nНо есть подвох (не без этого):
  \n
  \nНомер 3 является центром круга.
  \nНомер 4 - второй круг в правой части экрана.
  \nНомер 1 - это первый круг с правой стороны.
  \n№ 5 - первый круг с левой стороны.
  \nНомер 2 - это второй круг с левой стороны.
  \nПосле правильного ввода комбинации героиня Мо появится перед вами. Вам нужно поговорить с девушкой, после чего она появится у ваших друзей и в дополнительных слотах на главном экране. В будущем Мо сможет путешествовать по Жизни.
  \n
  \nКак найти Му? Здесь все несколько проще: вам просто нужно войти в круг за Мо, и вы окажетесь в красно-черной комнате, где вам также нужно ввести код, прыгая по кругу на полу. Несмотря на легкость поиска героини, код довольно длинный: 2544351154443122135. Вы должны вводить его осторожно, и не путайте цифры.
  \n
  \nПосле правильного ввода символов на экране появится девушка Му. Вам также нужно пообщаться с ней, чтобы потом играть в нее или создать с ней анимацию.
  \n
  \nКак найти Рамунаде ? Вы должны вернуться к Spooky. В самом начале локации игрока встретит девушка - котенок Осени. Поговорив с персонажем, вам нужно добраться до девушек СС (как описано в поиске Мо). Подойдя к ней, нужно встать в круг за ней. После правильного выполнения действий вы попадете в лес. У места нет названия, но, как и в первых двух случаях, вы должны ввести символы кода.
  \n
  \nКод здесь не сложный и состоит всего из 9 цифр - 315244315. Тогда вы окажетесь в милом месте с милыми улыбающимися капельками и еще одним секретным персонажем - Рамунаде встретит путешественника.
  \n
  \nКак изменить размер головы героя? Тоже интересный вопрос. Во многих анимационных играх головы персонажей не пропорциональны телу. Некоторые игроки не любит этот вид электронных friends.Therefore , Gacha Life предоставляется возможность изменить размер головы. Для этого перейдите с главного экрана в меню «Тело». В левом нижнем углу находится кнопка с тремя точками. Нажав на эту кнопку, игрок имеет возможность изменить размер головы любого персонажа: сделать его больше или меньше. Также возможно деформировать забавную голову.
  \n </string>


  <!--    <string name="book1body">Создатель Gacha Жизнь Lunime , которая выпустила ряд аниме-стиль игры. Когда вы впервые войдете в игру, вас встретит кот, который сообщит вам, что в игре много интересного. Игра понравится любителям аниме и тем, кто хочет создать собственный фильм или сериал.     \\n\\n       \\n\\n Первое место, на которое попадает игрок, - это главный экран. Отсюда начинается приключение в мире Гача . В правой части окна находятся стандартные символы, по которым игроку предлагается путешествовать. Также рядом с клетками героя есть кнопка Слоты. Нажав на него, игрок найдет 2 вкладки: Select - выбрать дополнительного персонажа и Switct - переместить выбранного героя на главную панель в главном окне. В слотах много героев, в которых вы можете играть в режиме Life.     \\n\\n</string>-->
  <!--    <string name="book_1_title">"Гардероб "</string>-->
  <!--    <string name="book_1_body">На правой стороне экрана расположены кнопки, позволяющие изменить внешний вид героя и сделать его уникальным. Меню называется Dress Up (одежда):     \\n\\n Пресеты (набор) - здесь вы можете выбрать 1 из множества различных символов. Именно этого героя ты оденешь.     \\n\\n Тело - здесь вы можете выбрать пол Пол героя (мужской или женский), цвет кожи (Skin), позу, цвет подарков.     \\n\\n Волосы (голова) - здесь вы можете не только изменить прическу персонажа, но и изменить челку, выбрать, как будут выглядеть отдельные детали прически, цвет волос.     \\n\\n Лицо - во многих похожих играх вы можете выбрать только стандартное выражение лица, но здесь каждая часть лица выбирается отдельно (форма рта, носа, глаз, бровей, цвет глаз, форма зрачка). Здесь вы также можете выбрать украшения (татуировки, блестки и их цветовое решение).     \\n\\n Одежда (одежда) - все просто, подбираются детали гардероба и их цвета.     \\n\\n Другое - здесь можно выбрать аксессуары для персонажа (головной убор, шарф, очки и маски для лица, сумки и рюкзаки, крылья).     \\n\\n Реквизит (props) - здесь игрок сам выберет, что будет в руках героя (зонт, щит, меч, алмаз). Выбор из атрибутов является довольно большим .     \\n\\n Профиль - здесь вы пишете имя героя, записываете его любимые предметы, особенности и прочее.     \\n\\n</string>-->
  <!--    <string name="book_2_title">Режимы игры</string>-->
  <!--    <string name="book_2_body">"  \\n\\n Внизу главного экрана есть несколько кнопок с выбором режимов игры:     \\n\\n       \\n\\n Домой - домашний экран, с которого вы можете перейти к другим действиям игры. Здесь вы также можете изменить героя, выбрать его внешность.     \\n\\n       \\n\\n Studio - самый интересный игровой режим, созданный для творческих личностей. В студии любители милых аниме-персонажей могут создавать мультфильмы и анимацию, используя предложенные инструменты. Собственно, благодаря этому режиму игра очень популярна.     \\n\\n       \\n\\n Gacha - режим, присутствующий во всех играх Gacha . В этой версии это дары разных раритетов, которые можно дарить персонажам в режиме жизни. Подарки дарят NPC (герои искусственного интеллекта, которых персонаж встречает в режиме Life). Вы можете купить 1 товар или сразу 10.     \\n\\n       \\n\\n Мини игры. Их 8, каждая игра дает возможность зарабатывать кристаллы для покупки подарков:     \\n\\n       \\n\\n Математика Ичи - здесь нужно на время решить математические примеры.     \\n\\n       \\n\\n Becks Festival - игроку придется бегать с правой стороны экрана влево, чтобы поймать куриные наггетсы. Чем больше вы ловите, тем больше кристаллов вы зарабатываете.     \\n\\n       \\n\\n Утки и уклонения - режим похож на Фестиваль Бекса , но здесь вам не нужно ловить предметы, а вам нужно увернуться от них.     \\n\\n       \\n\\n Phantom Remix - здесь вам нужно нажать на определенный момент времени, чтобы получить нужный звук. Активность легко пройти, но разработчики были очень удивлены звуками в момент попадания в нужные ноты. Дело в том, что Phantom является популярным персонажем Lunime , и поклонники компании ожидали от него, так как от диджея немного другое. Но то, что у нас есть, у нас есть.     \\n\\n       \\n\\n Нарвальное небо - это морское млекопитающее семейства китообразных. Что это делает на небесах? Все вопросы к создателям. Девушка на нарвале летит по небу и собирает звезды, но чтобы собрать больше кристаллов, необходимо увернуться от полумесяцев.     \\n\\n       \\n\\n Killer Китовый фонтан - шары падают с неба, и игрок не должен позволять им падать в море. Кит должен перемещаться по экрану, чтобы он отталкивал шары.     \\n\\n       \\n\\n Rhythm Peak party - настоящий ритм - игра. Вот одна бесконечная песня. Задача состоит в том, чтобы не допустить пересечения заметок нижней полосой на экране.     \\n\\n       \\n\\n Кролики - здесь кролики показывают морды из норок, чтобы набрать больше очков и заработать кристаллы, нужно успеть нажать на любопытную морду.     \\n\\n       \\n\\n Одним словом, все мини-игры здесь очень похожи. Через некоторое время вам может стать немного скучно. Но кристаллы для подарков надо зарабатывать.     \\n\\n       \\n\\n"</string>-->
  <!--    <string name="book_3_title">"Основные кнопки "</string>-->
  <!--    <string name="book_3_body">Домашний экран:     \\n\\n       \\n\\n BG - выбор фона на главном экране.     \\n\\n Масштаб - приближается к персонажу.     \\n\\n Скрыть - скрывает кнопки на экране; чтобы вернуться, коснитесь дисплея.     \\n\\n Подарки - просмотр видео на кристаллы. Вы можете смотреть 1 видео в день.     \\n\\n Skit Maker - здесь вы можете создать фон и характер для заставки телефона.     \\n\\n       \\n\\n Студийный режим:     \\n\\n       \\n\\n BG - выбирает фон для клипов. В игре более 500 фонов.     \\n\\n Реквизит - открывает список объектов, с которыми вы можете взаимодействовать на рабочем поле.     \\n\\n Чат - это окно разговоров для героев. Вы можете дать персонажу имя или эмоцию.     \\n\\n Seves - функция для сохранения фрагмента.     \\n\\n       \\n\\n Gacha Life: режим жизни     \\n\\n       \\n\\n Есть несколько локаций, где игрок будет водить своего персонажа, общаться с объектами искусственного интеллекта (NPS). Чем дольше вы разговариваете с ним, тем выше становится уровень его дружбы с вами. На 4 уровне персонаж сможет задавать вопросы от NPC. Таким образом, игрок сможет немного узнать о персонаже. Если вы сравните все разговоры, вы можете проследить сюжетную линию. История копирует еще одну игру разработчика, по сути, все персонажи, которые находятся в Life, бродят из одной игры в другую.     \\n\\n       \\n\\n На уровне 4 вы можете ответить хорошо прорисованному роботу. На карте 11 регионов:     \\n\\n       \\n\\n Крыша это крыша. У вас будут герои путешествовать по школьной крыше.     \\n\\n Парк - это парк. Здесь вы можете подружиться с несколькими неигровыми персонажами, погулять по зеленым улицам.     \\n\\n Школа - это школа, есть несколько интересных запрограммированных персонажей, которые с удовольствием подружатся с вами.     \\n\\n Город - башня.     \\n\\n Город есть город.     \\n\\n Вокзал - вокзал.     \\n\\n Пляж - это пляж.     \\n\\n Снег есть снег. Своего рода снежный остров с Зимой и Дедом Морозом.     \\n\\n Пустыня это пустыня.     \\n\\n Бамбук - бамбуковая роща.     \\n\\n Жуткий жуткий, на самом деле, это кладбище, и именно на нем вы можете найти секретного персонажа, но об этом позже.     \\n\\n       \\n\\n Одним словом, ничего выдающегося: вы просто гуляете и осматриваетесь, периодически разговаривая с компьютерными персонажами. При каждом разговоре расходуется выносливость - выносливость (энергия), которая восстанавливается в Гаче . И для последнего нужны кристаллы, которые необходимо добывать в мини-играх.     \\n\\n       \\n\\n</string>-->
  <!--    <string name="book_4_title">"Gacha Life: режим жизни "</string>-->
  <!--    <string name="book_4_body">Есть несколько локаций, где игрок будет водить своего персонажа, общаться с объектами искусственного интеллекта (NPS). Чем дольше вы разговариваете с ним, тем выше становится уровень его дружбы с вами. На 4 уровне персонаж сможет задавать вопросы от NPC. Таким образом, игрок сможет немного узнать о персонаже. Если вы сравните все разговоры, вы можете проследить сюжетную линию. История копирует еще одну игру разработчика, по сути, все персонажи, которые находятся в Life, бродят из одной игры в другую.     \\n\\n       \\n\\n На уровне 4 вы можете ответить хорошо прорисованному роботу. На карте 11 регионов:     \\n\\n       \\n\\n Крыша это крыша. У вас будут герои путешествовать по школьной крыше.     \\n\\n Парк - это парк. Здесь вы можете подружиться с несколькими неигровыми персонажами, погулять по зеленым улицам.     \\n\\n Школа - это школа, есть несколько интересных запрограммированных персонажей, которые с удовольствием подружатся с вами.     \\n\\n Город - башня.     \\n\\n Город есть город.     \\n\\n Вокзал - вокзал.     \\n\\n Пляж - это пляж.     \\n\\n Снег есть снег. Своего рода снежный остров с Зимой и Дедом Морозом.     \\n\\n Пустыня это пустыня.     \\n\\n Бамбук - бамбуковая роща.     \\n\\n Жуткий жуткий, на самом деле, это кладбище, и именно на нем вы можете найти секретного персонажа, но об этом позже.     \\n\\n       \\n\\n Одним словом, ничего выдающегося: вы просто гуляете и осматриваетесь, периодически разговаривая с компьютерными персонажами. При каждом разговоре расходуется выносливость - выносливость (энергия), которая восстанавливается в Гаче . И для последнего нужны кристаллы, которые необходимо добывать в мини-играх.     \\n\\n       \\n\\n</string>-->
  <!--    <string name="book_5_title">"Gacha Life: Руководство по персонажам "</string>-->
  <!--    <string name="book_5_body">Жизнь включает в себя более ста различных персонажей, каждый из которых имеет свою уникальную индивидуальность, предпочтения, любимую еду и так далее. Чтобы узнать больше о конкретном персонаже, вы должны сначала поговорить с ним. Разговор даст вам некоторую основную информацию о человеке, а также повысит ваш уровень дружбы - у каждого персонажа есть примерно шесть разных строк диалога. Обратите внимание, что для разговора с персонажем потребуется две единицы выносливости (энергии).     \\n\\n       \\n\\n Как только вы достигли уровня дружбы 2, вам станет доступно задавать персонажу различные вопросы. Есть 10 вопросов, которые ваш герой NPC будет задавать в случайном порядке. Однако вопросы могут повторяться. К сожалению, игрок не может контролировать этот процесс. Задавая вопросы, вы получите полную информацию о персонажах: любимая еда, животные, вещи, которых они боятся, и многое другое. Вся эта информация может быть использована в викторине.     \\n\\n       \\n\\n На 3-м уровне дружбы станет доступна функция дарить подарки. При дарении вы потратите 5 единиц выносливости.     \\n\\n На уровне дружбы 10 персонаж NPC задаст вам вопросы о том, что он любит, что ему не нравится. Отвечая на вопросы, вы повышаете уровень своего персонажа.     \\n\\n       \\n\\n Поскольку игра полностью на английском языке, мы перевели для вас все особенности персонажей, которых вы встречаете.     \\n\\n       \\n\\n</string>-->
  <!--    <string name="book_6_title">Gacha Life: Парк персонажей</string>-->
  <!--    <string name="book_6_body">Имя героя     \\n\\n Его предпочтения     \\n\\n Ezra     \\n\\n Ему нравится, что у него красные глаза, потому что это делает его особенным. Эзре нравится запах дождя и поездок на метро, ​​которые его успокаивают. Он любит Японию и суши. Эзре нравятся черные полосы в его волосах. Он родился в розовой больнице. Идол - пианист Ланг Ланг . Лучший друг Кая. Он начинающий пианист и учит Моцарта.     \\n\\n Alexa     \\n\\n Она любит играть в теннис и скрипку. У Алексы есть щенок по кличке Пеппер. Работа ее мечты - та работа, которая позволит ей читать весь день. Она могла пить латте весь день. Ее любимая группа - Fam и Pals. Ее любимое шоу - Anatomy of Red. Она левша. Любимый сезон является осенью . Она является на самом деле брюнетка .     \\n\\n Ладо     \\n\\n Она кошка, поэтому она любит играть с клубками пряжи, любит фолить и просто бесцельно ходить. Он не любит, когда его тянут за хвост. Имеет коллекцию из 22 булочек. Она может видеть в темноте, но боится вампиров, призраков и ведьм. Он не любит острую пищу. На Рождество ей подарили игрушечную машинку.     \\n\\n похлопывание     \\n\\n Его любимый вид спорта - футбол. Он любит виноград и вареные яйца, шоколадное мороженое и ледяной чай с десертом. Любимое живое существо - акула. Любимая планета - Венера. Он любит рок-н-ролл. Мой любимый школьный предмет - история .     \\n\\n       \\n\\n</string>-->
  <!--    <string name="book_7_title">"Gacha Life: Городские персонажи (башни) - родной город "</string>-->
  <!--    <string name="book_7_body">Имя героя     \\n\\n Его предпочтения     \\n\\n Луни     \\n\\n У Луни большая коллекция аниме-фигурок, и он их очень любит. Любимый цвет - синий. Любимое живое существо - утки. Он любит козырьки и создает искусство с помощью компьютерной мыши. День рождения 23 апреля. Это главный герой одной из игр Lunime .     \\n\\n Senpaibuns     \\n\\n Она волшебница с силой интересного сна. Утверждает, что пух в ее ушах - это облака. Любимое животное - нарвал. Некоторые принимают ее за девочку - кошку или лису. Лучшие друзья - Ладо и Радио. Собирает мягкие игрушки. Любимая еда - суши. Увлечения - рисование . Боясь из swimming.Favorite цвета является розовым .     \\n\\n Lemo     \\n\\n Любимый цвет - зеленый. Ладо раздражает ее. Она постоянно хочет спать, потому что у нее низкое кровяное давление. Супер мышление - это способность хорошо слушать. Он не любит тех, кто громко говорит и стреляет (вообще не терпит громких звуков). Любит ночь и гуляет ночью. Очень боюсь привидений. Он любит компьютерные игры .     \\n\\n Юни     \\n\\n Он любит смотреть радугу, слушать забавную музыку, любит милые вещи. Любимая ягода - вишня. Любит разные сладости. Мое любимое хобби - гадание. Имеет лук, который она получила в подарок от друга. Лучший друг Лемо . Uni полон энергии и всегда куда-то спешит.     \\n\\n       \\n\\n</string>-->
  <!--    <string name="book_8_title">"Gacha Life: школьные персонажи  "</string>-->
  <!--    <string name="book_8_body">Имя героя     \\n\\n Его предпочтения     \\n\\n туманный     \\n\\n Владеет 4 языками. Он носит туфли 7-го размера, которые немного маленькие. Любимое животное - дельфин, потому что они очень умные. После школы она работает в школьной библиотеке. И если вы не подпишете свое эссе, вы потеряете 10 баллов. Он всегда говорит, что солнце садится к северо-западу от школы. Мисти отличница, но не любит историю. У нее черный пояс каратэ. Мисти является членом студенческого совета, математической команды и академического клуба.     \\n\\n FuuKuma     \\n\\n Она зайчик. Любимая еда - тако чалупас . Ее глаза могут менять цвет с коричневого на розовый. Любимый вкус - вкус вишнево-ванильного мороженого. Весы. Любимый праздник - Хэллоуин. Подрга - Сенпайбун . Любимая компьютерная игра - Bioshock 2. Любит пастельные тона. Джон Джон - ее любимое аниме.     \\n\\n Медсестра удачи     \\n\\n Она пошла в колледж и пять лет училась на медсестру. У нее 6 кошек. Она считает, что медовая вода - лучшее лекарство от боли в горле. Она была счастлива, когда выиграла 100 драгоценных камней в лотерее. Любимая еда - суши. Страсть - смотреть канал GachaTube . Хочет посетить Филиппины. Если вы больны, вы можете отсутствовать в школе только в течение 3 дней. По истечении этого срока вам понадобится медицинская справка.     \\n\\n Mr.Principal     \\n\\n Это директор школы, который любит пить кофе. У него есть свое парковочное место. Он был директором в течение 13 лет! У него есть 2 сына, которые вырастут в великих людей (по его мнению). Он считает, что все ученики должны посещать школу ежедневно в течение 2 лет. Любимая компьютерная игра - основы Уолдо. Любимый завтрак - пончики. Любимое животное - черепаха, потому что там очень тихо. У него нет любимого телешоу, потому что он очень занятой человек. Любит читать. Он считает, что книга является основным источником знаний.     \\n\\n Трой     \\n\\n Он играет разыгрывающим. На Трое футболка, которую он забрал у друга, но его реальное число - 7. Его баскетбольное прозвище - Дриббл, потому что он мастерски владеет мячом. Его лучший друг - его собака Болт. Его любимое животное - гепард, потому что оно очень быстрое. Собирает баскетбольную обувь. В его коллекции уже 11 пар. По официальным данным, баскетбольное кольцо высотой 10 футов. Капитан его команды - Кагари . Его любимый школьный предмет - математика.     \\n\\n</string>-->
  <!--    <string name="book_9_title">"Gacha Life : персонажи школьного сада "</string>-->
</resources>